其實係度整番個英文台俾鬼佬睇文宣諗唔諗得過

連登越來越多外國人知，其實可以直接係呢度俾佢哋睇嘢，係Reddit, Twitter, FB 嘅英文嘢可以擺埋係度

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推

今日黎講
我應該多過一個星期專推關於英文台既post，大概1x個post，我黎緊都推落，直至一眾連登仔既願望得到實現。

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

你以為只有得一個user需要英文台嗎？唔信我換過其他user再send同一篇文求連登出英文台

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

你係樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推